{
  "# open a shell and run these commands pxt extract https:\/\/codethemicrobit.com\/@id@ cd @title@ code .":"# 打開外殼程式並運行這些命令 pxt 提取 HTTPs:\/\/codethemicrobit.com\/@id@ cd @title @ 代碼。",
  "). The experience has a built-in progression from simple block-based editor, through in-browser text editor with robust auto-completion and auto-fixing, all the way to a professional integrated development environemnt (":").經歷了從簡單的基於資料塊編輯器中，通過在瀏覽器中的文字編輯器中魯棒的自動完成功能和自動修復，一直到一個專業的集成的開發環境 （內置進展",
  ", or":"或",
  "\/@id@":"@ 的 \/@id",
  "\/thumbnail\/1024\/vimeo\/@ARGS@":"@ 的 \/thumbnail\/1024\/vimeo\/@ARGS",
  "<b>You can share your regular scripts without signing in.<\/b> You only need to sign in if you wish to publish packages (libraries) to be used by others. To sign in, you will need a GitHub account, which is only available to persons 13 and older.":"<b>You 可以共用您週期性腳本無需登錄的 in.<\/b>，您只需登錄如果您想要發佈包 （庫），由他人使用。要登錄，您需要一個 GitHub 帳戶，只是對 13 和年長的人提供。",
  "@name@ \/@id@":"@ 的 \/@id 的 @name",
  "@title@ @byuser@":"@ 的 @byuser 的 @title",
  "About":"關於",
  "About PXT":"關於 PXT",
  "Block Editor":"塊編輯器",
  "Build your programming experience":"建立您的程式設計經驗",
  "CSV":"CSV",
  "Cancel":"取消",
  "Click on <b>Close &amp; Load<\/b>.":"按一下 <b>Close &amp; Load<\/b>。",
  "Click on <b>Data<\/b> » <b>New Query<\/b> » <b>From Other Sources<\/b> » <b>From Web<\/b>.":"按一下 <b>Data<\/b>» <b>New Query<\/b>» <b>From 其他 Sources<\/b>» <b>From Web<\/b>。",
  "Compatible with <b>BBC micro:bit<\/b>":"與 <b>BBC 微 ︰ bit<\/b> 相容",
  "Contact Us":"聯繫我們",
  "Control your Kodu with the micro:bit! You can control character movement using the accelerometer, jump and shoot with a button press, display animations and scrolling text on the screen, interface with other devices through the IO pins, and much more..":"控制你 Kodu 與微 ︰ 位 ！你可以控制字元移動使用加速度計、 跳和拍攝按下一個按鈕、 顯示動畫和滾動文本在螢幕上，介面與其他設備通過 IO 引腳，以及更多。",
  "Create a <b>Blank Workbook<\/b> in Excel 2016":"在 Excel 2016 年創建 <b>Blank Workbook<\/b>",
  "Do you need help installing the tools?":"你需要安裝這些工具的説明嗎？",
  "Download Kodu!":"下載 Kodu ！",
  "Edit":"編輯",
  "Edit in":"在中編輯",
  "Embed":"嵌入",
  "Enter the following URL and click on <b>Connect<\/b>.":"輸入以下 URL，然後按一下 <b>Connect<\/b>。",
  "Extra space for a call to action inside the footer that could help re-engage users.":"行動可以説明重新接觸使用者的頁腳裡面調用的額外空間。",
  "Follow these instructions!":"按照這些說明進行操作 ！",
  "Footer Header":"頁腳頁眉",
  "Get & Transform":"獲取與變換",
  "Get started with a beginner friendly drag&amp;drop code editor.":"入門初學者友好 drag&amp;drop 代碼編輯器。",
  "GitHub":"GitHub",
  "Group 1":"組 1",
  "Group 2":"第 2 組",
  "Group 3":"第 3 組",
  "Houston, we have a problem.":"休斯頓，我們遇到一個問題。",
  "I Agree":"我同意",
  "I consent to my GitHub user name <b>@USERNAME@<\/b> accompanying any library I publish":"我同意我 GitHub 使用者名稱 <b>: USERNAME@<\/b> 陪同我發佈任何圖書館",
  "I don't agree":"我不同意",
  "JSON":"JSON",
  "JavaScript Editor":"JavaScript 編輯器",
  "Kodu for micro:bit":"Kodu 微 ︰ 鑽頭",
  "Learn more":"瞭解更多資訊",
  "Link Four":"連結四",
  "Link One":"連結一",
  "Link Three":"連結三",
  "Link Two":"將兩個連結",
  "Live data powered by":"即時資料由供電",
  "Make sure you log out of Facebook, Office 365, Microsoft or Google if you're on a shared computer.":"請確保您登錄 Facebook，Office 365，微軟或谷歌如果你共用的電腦上。",
  "OK":"還行",
  "PXT":"PXT",
  "PXT - @name@":"PXT-@ 的 @name",
  "PXT - @title@":"PXT-@ 的 @title",
  "PXT - Sign in":"PXT-簽到",
  "PXT - Signed out":"PXT-已登出",
  "PXT targets, including one for the BBC micro:bit, define a set of blocks and JavaScript APIs available to users. Teachers and developers can extend existing targets by publishing packages or libraries with additional blocks and APIs as well as build completely new targets.":"PXT 目標，其中包括 BBC 微︰ 鑽頭，定義一組的塊和 JavaScript Api 提供給使用者。教師和開發人員可以擴展現有的目標，通過發佈包或其他塊與 Api 庫，以及生成完全新的目標。",
  "Powered by PXT":"由 PXT 提供動力",
  "Privacy & Cookies":"隱私與餅乾",
  "Programming Experience Toolkit":"程式設計經驗工具組",
  "Programming Experience Toolkit Logo":"程式設計經驗工具組徽標",
  "Read the docs":"閱讀文檔",
  "Report abuse":"報告濫用",
  "Report sent":"發送報告",
  "Sample":"示例",
  "Select <b>Anonymous<\/b> and click <b>Connect<\/b>.":"選擇 <b>Anonymous<\/b>，然後按一下 <b>Connect<\/b>。",
  "Show me the sample!":"給我看看樣品 ！",
  "Sign in":"登錄",
  "Start coding":"開始編碼",
  "Stream: @name@":"@ 的流 ︰ @name",
  "Stream: @name@ \/@id@":"@ 的 \/@id 的流 ︰ @name",
  "Streaming data in Excel 2016":"流資料在 Excel 2016 年",
  "Submit":"提交",
  "Targets":"目標",
  "Terms Of Use":"使用條件",
  "Thank you for helping keep PXT a friendly place!":"謝謝你説明保持 PXT 一個友好的地方 ！",
  "The Microsoft Programming Experience Toolkit (PXT) provides a programming experience based around JavaScript (technically, a subset of":"微軟程式設計經驗工具組 (PXT) 提供圍繞 （從技術上講，一個子集的 JavaScript 程式設計經驗",
  "The content below is provided by a PXT user, and is not endorsed by Microsoft. If you think it's not appropriate, please":"下面的內容由 PXT 使用者，並不贊同由微軟。如果你認為它是不適當的請",
  "The data stored in this stream can easily be imported into an Excel 2016 spreadsheet using":"存儲在此流中的資料很容易可以導入到 Excel 2016 試算表使用",
  "Trademarks":"商標",
  "TypeScript":"打字稿",
  "URL":"URL",
  "Upgrade to JavaScript thanks to our rich text editor with contextual help, background checks and auto-completion.":"由於我們的富文字編輯器上下文説明、 背景調查和自動完成升級到 JavaScript。",
  "Use PXT to provide a smooth coding experience for your project, in blocks and JavaScript. Build the APIs and the runtime and we will take care of the editor stuff.":"使用 PXT 為您的專案，在塊和 JavaScript 提供平滑的編碼經驗。生成的 Api 和運行時，我們會照顧的編輯器的東西。",
  "User-provided content":"使用者提供的內容",
  "Visual Studio Code":"Visual Studio 代碼",
  "We collect your GitHub user name and will display it together with your libraries.":"我們收集您 GitHub 的使用者名，並將顯示它與您的庫。",
  "We'll use your GitHub user name":"我們將使用您 GitHub 的使用者名",
  "Why do you find it offensive?":"為什麼你覺得它進攻？",
  "You are now signed out from Programming Experience Toolkit":"現在登出從程式設計體驗工具組",
  "You can go back to":"你可以回到",
  "You can still create scripts and":"您仍然可以創建腳本和",
  "code the micro:bit":"微 ︰ 位代碼",
  "contact us":"聯繫我們",
  "explore PXT":"探討 PXT",
  "https:\/\/img.youtube.com\/vi\/@ARGS@\/hqdefault.jpg":"HTTPs:\/\/img.youtube.com\/vi\/@ARGS@\/hqdefault.jpg",
  "micro:bit":"微 ︰ 位",
  "or":"或",
  "pxt.io":"pxt.io",
  "report abuse":"報告濫用",
  "search docs...":"搜索文檔...",
  "sign in again":"重新登錄",
  "to save scripts to all your devices.":"將腳本保存到您的設備。",
  "tutorial":"教程",
  "view":"視圖",
  "© 2016 Microsoft":"© 2016年微軟"
}